有冇人知邊到有棒球用品店

雖然香港想打係冇可能 但係都想玩傳接球
上網搵整都搵唔到 邊到有得賣

問咗frd，以前太子嗰堆收哂皮，上網買啦

GOOGLE"Ichioku一億"

前個月上過觀塘睇 但係間鋪好似冇左 名牌都冇埋

如果一億都冇就網購啦。其實香港有得打既，棒壘都有唔少球會可以join

太子。東京體育用品店

仲有室內場玩

岩呀 amazon淘寶手套又多款又抵屌

過開台灣旅行又可以入下貨

呢個option仲好。可以親身試會適合啲，同埋台灣買套性價比高，唔識又可以問店員

迪卡儂網上有棒球野

我都想玩 好似九龍區有個場打

巴打你有無伴？

你fb問問佢，我見佢仲有update

正常唔係球隊成員係玩唔到架
天光道有一個壘球場
晒草灣，石硤尾同埋獅子山都有一個棒球場

我冇啊 都係未玩過棒球想學 但係連波都冇

迪卡儂
玩具反斗城有

係香港買都幾貴下

睇你想買咩 我呢家人在台灣可以買到比較平既equipment

我可以幫你代購唔食你水既但你可能要sure你會玩落去

識好多人幫佢買完玩一次班就唔玩

利申：前港青 可以解答你基本既裝備問題 要既你留tg

有打開壘球想打埋棒球 差隻glove

Btw baez 又型又勁

識d野
最緊要係有星味
敢做play

建興大廈

如果可以打到一場完整波緊係最好 長玩到都會買齊基本裝備
冇得打既話就買波同手套就算 睇下搵唔搵到fd同我傳接

師兄唔嫌棄我未打過棒球既話 我都想一齊玩

接波都要咁多人？
我就係講石硤尾

想玩嘅一齊？因為我想要棒球棍
所以想玩

呢排ok geh無比賽